點解巴士啲窗要咁？

有時夜晚係唔可以用風景判斷自己到未 咩都望唔到

出面係廣告黎

有冇人估到樓主係邊影

真係宜家先知

用個腦諗下都知la..

唔係防曬咩

咪臭係...

做咩啫你

巴士公司理得你

原來真係有人唔知

唔用腦嘅人真係好可怕

唔好話自己

狗強又假膠

樓主係烏蠅?

呢啲玻璃可以防止反射到樓主個樣

雖然樓主on9
但我同意一點係巴士唔應該賣廣告賣上個窗到
唔好話夜晚 有時日頭落雨都睇唔到
個報站器又唔準

吹到廣告

冇睇過AV? d都係咁設計

樓上話防曬個啲其實無錯

防彈tim阿

仲好啦, 有張廣告紙遮下太陽, 如果唔係曬撚死

烏蠅都搭巴士

記得以前舊登睇過個甜故
兩架巴士並排
男主將女主個閪對住對面巴士
其實對面乘客剩係見到廣告

btw 有冇人記得個故叫咩名

九巴啲車係咪唔會好似城巴咁有窗簾

一定唔會坐呢啲位，望出去會頭暈

大陸仔見識少係唔識呢d 唔好怪佢